只有我一人的洛聖都

有遊艇
有最貴嘅單位
幾廿部超級跑車
但世界只得我一個

Gta?

咁至少冇中國掛狗ar

晚晚捱夜賺錢到頭來換返嚟嘅係
空虛

開車環島遊

有班一唔做野就咳到癡肺嘅員工
想炒撚哂佢地

nowhere to go~~~

有沒圖

回頭是岸啊
GTAO個通脹痴撚線㗎
每次DLC要倒幾百萬落去
先有少少content玩
無課單人賺錢咁慢
真心不了

利申 已棄坑
比2倍出車精神污染

你要什麼圖?
馬賽對波圖?

我要得到一切...

要唔要一齊玩

唔要

Los Santos is mine and mine alone

wish u luck mate

買晒飛馬啲野喇?
單人玩gtao去到大後期就係瘋狂儲野, 望到所有野都買晒就好滿足

未

咁要開始儲下啦 我個陣都燒咗幾千萬
同埋gtao可以掛住機賺錢架 唔使咁辛苦咁樣捱夜儲倉賣車
開始掛機賺錢先代表你嘅退休生活正式開始

點掛機賺錢？
夜總會？

我自己係 地堡+夜總會
掛2h20min 就返地堡入貨 12個鐘後就滿倉出貨
夜總會就累計20個鐘就出一次貨
(詳細流程想知先再講)

如果你癲啲嘅 可以玩埋cocaine/冰毒 不過成日俾狗逗搞到無哂心機掛

刷咗兩億
窮得剩返錢

老實講點樣可以搵多啲錢
真係唔識希望你可以有教學

留名